政府intern appraisal問題

我份appraisal寫得好差
咁會唔會影響到我之後考紀律部隊 ？

死垃圾

得罪咗咩人

你個名 完

會有appraisal?

得罪左隔離組既team頭

有呀，寫住內部文件。
要我簽名,再要最大粒加簽

有幾差呀? C?

死喇 點解我以前返無印像有簽過apprasial既

唉... C都無啊....

發生咩事 一係你真係做得好差 一係佢都好憎你

有牙齒印

JA? 遇人不淑喎
利伸：最高個grade

得啦... 我葡萄你啦....
唉

有appraisal 既咩

我個到有

咩Department

巴打咩部門

考紀律部隊有無影響 唔申報

點做到

D? 你做左啲咩啊？

寫d要寫report 睇黎條友都好憎你

我嗰到俾左個copy我 如果寫得唔錯grad左攞去見工有冇用?

巴打咩department 我都冇

政府intern寫個D比你
係政府拎D係好難，佢自己都要解畫

又唔係跟一世，過幾年先考咪得

有outstanding？
我得good 同very resourceful

ird? 我果陣有

你去申請果陣唔好報話有做過(工作經歷唔係必須)
好難會搵到咁入

我就係打算唔報上去

我違抗佢落order
點知食左屎

我兩年前做過, 我overall performance係moderate, 對上仲有effective, very effective同埋outstanding....低分到

但係我另一份政府intern grade係good...

我人生已完

部門會keep record架嘛？

照報, 到時見board 解釋

Intern黎講你都好大膽下
我估你畢業後好難入返同一個department了

巴打 pmp ja?

PMP JA好鬆手
我同另一個intern日日坐係到扮工
最後都一齊拎A

做政府違抗order
佢俾咩order先

intern仔都咁大膽唔聽話
咩order黎咁唔合班
高一級就係高一級
希望冇幫你開p file 唔係可能跟一世

有寫grade㗎咩 以前做警犬intern得評語㗎咋喎
不過都四五年前

唔簽咪得囉 咬你食咩

轉行啦，跟你幾年有排你受呀

鳩流流都入到架
利申： 做過渠記intern

睇你咩post啦 technical 野乜都唔識揾鬼要

好似只係部門留record only

講真大家都知道Intern都係扮下工 體驗下嘅目的 都唔會expect你要做d驚天地 泣鬼神嘅貨出黎 但跟老細order 打下關係 係基本 唔會話你做完呢份intern就好大優勢咁 正正常常都會比oustanding / very good你 如果連咁都無嘅 咁真係要諗下點解 而且個個都oustanding 個陣 你連oustanding都無 反而會比下去 當然 就算你唔報 都有機會搵到你相關record